解夢大師請入 每日都重覆緊同一個夢

近呢一個月每日都發惡夢 首先個場景一定係屋企
會出現超現實嘅野 例如鬼 怪獸果類啦 但到個夢最尾 我一定會望落佢地殺左我身邊嘅人 之後我就好驚 開門走左去後樓梯 一直行落去就醒左 重覆左成個月 到底係咪有特別意思

但有一個夢 不會死 記著吧

打少d J可能會訓得好d

鬼同怪獸係你對現實既恐懼
你可能潛意識咁好冇安全感

場景係屋企因為屋企係你最熟悉既地方所以夢境先會係屋企

身邊既人死係表示緊你都在意身邊既人，你望住佢地死有冇傷心既感覺？

後樓梯係你想逃避，唔敢面對身邊人既離去，如果你係一個有勇氣既人夢境會令到你有能力對抗夢入面既鬼怪，反之就會好似你咁逃避，例如走唔出既迷宮，無盡既走廊，而你就係後樓梯顯出你既軟弱

屌 係你

呢期對現實係覺得好辛苦 有種窒息feel 但現實之中我真係搵唔到方法解決

而家先係夢境，個邊係現實

長夢

Hi

老套啲講句，可以同身邊人傾下，就算解決唔到都可以放鬆一下，得閒做下運動

連續發惡夢真係好辛苦

同意, 我之前成日發夢唔同場景比人/鬼/怪物追, 我就不停咁跑走

上網睇人解夢講同巴打解既大同小異

之後我就成日同自己講要面對個壓力唔好再跑走

之後再發幾次同類型既夢, 我終於敢面對返個困難無跑走

訓醒個刻心理上覺得自己可以面對到個壓力來源

可能純粹係自我催眠

你諗下呢排自己有咩壓力, 試下解決佢